# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-05-24 11:47+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\contentimport\models.py:240 .\spa\templates\base.html:71
msgid "Lesson Planner"
msgstr "课程计划人"

#: .\contentimport\models.py:241 .\spa\templates\base.html:105
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\index.html:58
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\home.html:9
msgid "Device Settings"
msgstr "设备设置"

#: .\contentimport\models.py:242 .\spa\templates\base.html:106
#: .\updater\templates\updater\index.html:58
#: .\updater\templates\updater\views\home.html:9
msgid "Software Update"
msgstr "软件更新"

#: .\contentimport\models.py:243 .\hub\templates\hub\views\home.html:6
#: .\spa\templates\views\settings.html:21
msgid "Add Tile"
msgstr "添加磁贴"

#: .\hub\templates\hub\index.html:94 .\spa\templates\base.html:134
#: .\spa\templates\views\login.html:27
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\index.html:82
#: .\updater\templates\updater\index.html:83
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: .\hub\templates\hub\index.html:95 .\spa\templates\base.html:125
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\index.html:83
#: .\updater\templates\updater\index.html:84
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: .\hub\templates\hub\index.html:107
msgid "Terms of Use"
msgstr "使用条款"

#: .\hub\templates\hub\index.html:108 .\spa\templates\base.html:177
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\index.html:96
#: .\updater\templates\updater\index.html:97
msgid "Battery"
msgstr "电池"

#: .\hub\templates\hub\index.html:108 .\spa\templates\base.html:177
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\index.html:96
#: .\updater\templates\updater\index.html:97
msgid "version"
msgstr "版本"

#: .\hub\templates\hub\partials\tile.html:15
#: .\hub\templates\hub\views\home.html:101
msgid "Edit Tile"
msgstr "编辑磁贴"

#: .\hub\templates\hub\partials\tile.html:21
msgid "Delete Tile"
msgstr "删除磁贴"

#: .\hub\templates\hub\partials\tile.html:27
msgid "Show to All Users"
msgstr "对所有用户展示"

#: .\hub\templates\hub\partials\tile.html:27
msgid "Hide from All Users"
msgstr "对所有用户隐藏"

#: .\hub\templates\hub\partials\tile.html:33
msgid "Show to Students"
msgstr "对学生展示"

#: .\hub\templates\hub\partials\tile.html:33
msgid "Hide from Students"
msgstr "对学生隐藏"

#: .\hub\templates\hub\partials\tile.html:39
msgid "Tile is locked"
msgstr "磁贴已锁定"

#: .\hub\templates\hub\views\home.html:7
msgid "Import a site or enter a URL."
msgstr "导入站点或输入 URL。"

#: .\hub\templates\hub\views\home.html:10
msgid "Import Site"
msgstr "导入站点"

#: .\hub\templates\hub\views\home.html:12
#: .\spa\templates\views\categories.html:6
#: .\spa\templates\views\preload-usb.html:31
#: .\spa\templates\views\sidebar.html:32 .\spa\templates\views\tags.html:6
#: .\spa\templates\views\upload.html:53 .\spa\templates\views\uploadIE9.html:38
#: .\spa\templates\views\usb.html:20 .\spa\templates\views\usb.html.py:53
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\usb.html:43
msgid "Please Wait..."
msgstr "请稍候..."

#: .\hub\templates\hub\views\home.html:13
#: .\spa\templates\views\preload-usb.html:65 .\spa\templates\views\usb.html:55
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\usb.html:62
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: .\hub\templates\hub\views\home.html:14
#: .\spa\templates\views\preload-usb.html:32 .\spa\templates\views\usb.html:21
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\usb.html:44
msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

#: .\hub\templates\hub\views\home.html:19
#: .\hub\templates\hub\views\home.html:110
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: .\hub\templates\hub\views\home.html:21
#: .\hub\templates\hub\views\home.html:29
#: .\hub\templates\hub\views\home.html:41
#: .\hub\templates\hub\views\home.html:106
#: .\hub\templates\hub\views\home.html:112
#: .\spa\templates\views\lessons.html:34 .\spa\templates\views\login.html:32
#: .\spa\templates\views\login.html:40 .\spa\templates\views\upload.html:31
#: .\spa\templates\views\uploadIE9.html:22 .\spa\templates\views\usb.html:32
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\changepass.html:11
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\changepass.html:18
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\changepass.html:28
msgid "This field is required."
msgstr "此字段必填。"

#: .\hub\templates\hub\views\home.html:23
#: .\hub\templates\hub\views\home.html:113
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: .\hub\templates\hub\views\home.html:27
#: .\hub\templates\hub\views\home.html:104
msgid "Tile Name"
msgstr "磁贴名称"

#: .\hub\templates\hub\views\home.html:30
#: .\hub\templates\hub\views\home.html:107
msgid "Duplicate"
msgstr "重复"

#: .\hub\templates\hub\views\home.html:34
#: .\hub\templates\hub\views\home.html:116
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: .\hub\templates\hub\views\home.html:49
#: .\hub\templates\hub\views\home.html:130
msgid "Hidden from Students"
msgstr "对学生隐藏"

#: .\hub\templates\hub\views\home.html:55
#: .\hub\templates\hub\views\home.html:72
#: .\hub\templates\hub\views\home.html:136
#: .\hub\templates\hub\views\home.html:153
#: .\spa\templates\views\settings.html:14
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: .\hub\templates\hub\views\home.html:56
#: .\hub\templates\hub\views\home.html:73
#: .\hub\templates\hub\views\home.html:137
#: .\hub\templates\hub\views\home.html:154
#: .\spa\templates\views\settings.html:15
msgid "On"
msgstr "打开"

#: .\hub\templates\hub\views\home.html:66
#: .\hub\templates\hub\views\home.html:147
msgid "Hidden from All Users"
msgstr "对所有用户隐藏"

#: .\hub\templates\hub\views\home.html:82 .\spa\templates\views\lessons.html:38
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: .\hub\templates\hub\views\home.html:92
#: .\hub\templates\hub\views\home.html:166
#: .\spa\templates\views\lessons.html:39
#: .\spa\templates\views\preload-upload.html:64
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\changepass.html:37
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: .\hub\templates\hub\views\home.html:163
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\changepass.html:38
#: .\updater\templates\updater\views\home.html:31
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: .\rest\views.py:647
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\changepass.html:34
msgid "Passwords do not match."
msgstr "密码不匹配。"

#: .\rest\views.py:656
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\changepass.html:21
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\changepass.html:31
msgid "Invalid password."
msgstr "密码无效。"

#: .\rest\views.py:1301
msgid "There was a problem uploading the file."
msgstr "上载文件时遇到问题。"

#: .\rest\views.py:1309
msgid "There was a problem with the file."
msgstr "文件发生问题。"

#: .\rest\views.py:1325 .\rest\views.py:1344
msgid ""
"Invalid update file.\n"
"Please try again."
msgstr ""
"更新文件无效。\n"
"请重试。"

#: .\rest\views.py:1329 .\rest\views.py:1331
msgid ""
"Update version must be greater than the current version.\n"
"Please try again."
msgstr ""
"更新版本必须高于当前版本。\n"
"请重试。"

#: .\spa\templates\base.html:100
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: .\spa\templates\base.html:102 .\spa\templates\views\tags.html:8
#: .\spa\templates\views\upload.html:45 .\spa\templates\views\upload.html:46
#: .\spa\templates\views\uploadIE9.html:30
#: .\spa\templates\views\uploadIE9.html:31 .\spa\templates\views\usb.html:45
#: .\spa\templates\views\usb.html.py:46
msgid "Tags"
msgstr "标记"

#: .\spa\templates\base.html:103 .\spa\templates\views\categories.html:8
#: .\spa\templates\views\home.html:194
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\preloadedcontent.html:116
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: .\spa\templates\base.html:104 .\spa\templates\views\upload.html:10
#: .\spa\templates\views\uploadIE9.html:9 .\spa\templates\views\usb.html:17
msgid "USB/SD Import"
msgstr "USB/SD 导入"

#: .\spa\templates\base.html:113
msgid "Admin Mode"
msgstr "管理模式"

#: .\spa\templates\base.html:116
msgid "Teacher View"
msgstr "教师视图"

#: .\spa\templates\base.html:119
msgid "Teacher Mode"
msgstr "教师模式"

#: .\spa\templates\base.html:120
msgid "Student View"
msgstr "学生视图"

#: .\spa\templates\base.html:123 .\spa\templates\base.html.py:124
#: .\spa\templates\base.html:133
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: .\spa\templates\base.html:145 .\spa\templates\views\lesson_detail.html:10
#: .\spa\templates\views\lessons.html:8
#: .\updater\templates\updater\views\home.html:40
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: .\spa\templates\base.html:146 .\spa\templates\views\lesson_detail.html:13
#: .\spa\templates\views\lessons.html:11 .\spa\templates\views\lessons.html:14
#: .\spa\templates\views\lessons.html:20
msgid "Lessons"
msgstr "课程"

#: .\spa\templates\base.html:147
msgid "Library"
msgstr "库"

#: .\spa\templates\base.html:153
msgid "Search Lessons"
msgstr "搜索课程"

#: .\spa\templates\base.html:153
msgid "Search Library"
msgstr "搜索库"

#: .\spa\templates\base.html:176
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\index.html:95
#: .\updater\templates\updater\index.html:96
msgid "Terms of use"
msgstr "使用条款"

#: .\spa\templates\partials\categoryselect.html:6
#: .\spa\templates\views\upload.html:51 .\spa\templates\views\uploadIE9.html:36
#: .\spa\templates\views\usb.html:51
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: .\spa\templates\partials\categoryselect.html:12
#: .\spa\templates\partials\categoryselect.html:18
msgid "Subcategory"
msgstr "子类别"

#: .\spa\templates\partials\contentitems.html:9
msgid "Remove from Featured Content"
msgstr "从特色内容删除"

#: .\spa\templates\partials\contentitems.html:9
msgid "Add to Featured Content"
msgstr "添加到特色内容"

#: .\spa\templates\partials\contentitems.html:10
#: .\spa\templates\views\upload.html:9
msgid "Edit Content Information"
msgstr "编辑内容信息"

#: .\spa\templates\partials\contentitems.html:11
msgid "Show/Hide from Students"
msgstr "对学生显示/隐藏"

#. Translators: Date this item was added on
#: .\spa\templates\partials\contentitems.html:24
msgid "Added:"
msgstr "已添加："

#. Translators: Date this item was updated on
#: .\spa\templates\partials\contentitems.html:26
msgid "Updated:"
msgstr "已更新："

#: .\spa\templates\partials\contentitems.html:27
msgid "File Size:"
msgstr "文件大小："

#. Translators: List of tags associated with this item
#: .\spa\templates\partials\contentitems.html:29
msgid "Tags:"
msgstr "标记："

#: .\spa\templates\partials\lessons.html:7
msgid "Remove from Featured Lessons"
msgstr "从特色课程删除"

#: .\spa\templates\partials\lessons.html:7
msgid "Add to Featured Lessons"
msgstr "添加到特色课程"

#: .\spa\templates\partials\lessons.html:8
msgid "Edit Lesson Title"
msgstr "编辑课程标题"

#: .\spa\templates\partials\lessons.html:9
#: .\spa\templates\views\lesson_detail.html:36
msgid "Add Content"
msgstr "添加内容"

#: .\spa\templates\partials\lessons.html:17
msgid "No lessons created"
msgstr "未创建课程"

#: .\spa\templates\partials\lessons.html:17
msgid "No lessons featured"
msgstr "未设置特色课程"

#: .\spa\templates\partials\lessons.html:18
msgid "Featured lessons will appear here"
msgstr "特色课程将显示于此"

#: .\spa\templates\partials\lessons.html:19
msgid "Create a new lesson"
msgstr "创建新课程"

#: .\spa\templates\partials\lessons.html:20
msgid "Please check your <a href=\"#lessons\">lesson listings</a>"
msgstr "请检查您的<a href=\"#lessons\">课程列表</a>"

#: .\spa\templates\partials\lessons.html:24
msgid "Your search returned no results, please try another search."
msgstr "您的搜索未返回结果，请尝试另一个搜索。"

#: .\spa\templates\partials\sort.html:3
msgid "Sort by:"
msgstr "排序标准："

#. Translators: sort filter - clicking will sort the list by title
#: .\spa\templates\partials\sort.html:5
msgid "title"
msgstr "标题"

#. Translators: sort filter - clicking will sort the list by date added/created
#: .\spa\templates\partials\sort.html:7
msgid "date"
msgstr "日期"

#. Translators: Tagcloud showing tags that occur more frequently as larger
#: .\spa\templates\partials\tagcloud.html:5
msgid "Filter by Tag"
msgstr "按标记筛选"

#: .\spa\templates\views\categories.html:9
msgid "Add New Primary Category"
msgstr "新增主类别"

#: .\spa\templates\views\categories.html:17
msgid "No categories created"
msgstr "未创建类别"

#: .\spa\templates\views\help.html:24
#: .\spa\templates\views\student_help.html:24
msgid "Help Guide"
msgstr "帮助指南"

#: .\spa\templates\views\home.html:103
msgid "Featured Lessons"
msgstr "特色课程"

#: .\spa\templates\views\home.html:105
msgid "View all lessons"
msgstr "查看所有课程"

#: .\spa\templates\views\home.html:111
msgid "Featured Content"
msgstr "特色内容"

#: .\spa\templates\views\home.html:113
msgid "View all content"
msgstr "查看所有内容"

#: .\spa\templates\views\home.html:122
#: .\spa\templates\views\lesson_detail.html:35
msgid "No content featured"
msgstr "未设置特色内容"

#: .\spa\templates\views\home.html:123
msgid "Featured content will appear here"
msgstr "特色内容将显示于此"

#: .\spa\templates\views\home.html:124
msgid "My Library"
msgstr "我的库"

#: .\spa\templates\views\home.html:125
msgid "Please check your <a href=\"#library\">library</a>"
msgstr "请检查您的<a href=\"#library\">库</a>"

#: .\spa\templates\views\home.html:139
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\preloadedcontent.html:64
msgid "Manage Content"
msgstr "管理内容"

#. Translators: tab heading with a count of associated items 'pre loaded content (%count%)'
#: .\spa\templates\views\home.html:147 .\spa\templates\views\library.html:22
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\preloadedcontent.html:72
msgid "Preloaded Content"
msgstr "预加载的内容"

#: .\spa\templates\views\home.html:150 .\spa\templates\views\home.html:180
#: .\spa\templates\views\home.html:197 .\spa\templates\views\lessons.html:22
#: .\spa\templates\views\library.html:39
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\preloadedcontent.html:76
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\preloadedcontent.html:104
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\preloadedcontent.html:119
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: .\spa\templates\views\home.html:151
#: .\spa\templates\views\preload-usb.html:28
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\preloadedcontent.html:77
msgid "USB/SD Import Package"
msgstr "USB/SD 导入包"

#: .\spa\templates\views\home.html:152
#: .\spa\templates\views\preload-upload.html:31
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\preloadedcontent.html:78
msgid "Upload Package"
msgstr "上载包"

#: .\spa\templates\views\home.html:177
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\preloadedcontent.html:101
msgid "Teacher Content"
msgstr "教师内容"

#: .\spa\templates\views\home.html:184
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\preloadedcontent.html:108
msgid "Teacher uploaded content and lessons will be deleted."
msgstr "已上载的教师内容和课程将删除。"

#: .\spa\templates\views\home.html:201
msgid "Categories will only be deleted if they don't contain any content."
msgstr "只删除不包含任何内容的类别。"

#: .\spa\templates\views\lesson_detail.html:22
msgid "Delete this Lesson"
msgstr "删除此课程"

#: .\spa\templates\views\lesson_detail.html:25
msgid "Remove from Lesson"
msgstr "从课程删除"

#. Translators: Search label beside a user editable search box; 'search for the following'
#: .\spa\templates\views\lessons.html:17
msgid "Search:"
msgstr "搜索："

#: .\spa\templates\views\lessons.html:23
msgid "Create a new Lesson"
msgstr "创建新课程"

#: .\spa\templates\views\lessons.html:32
msgid "Lesson Name:"
msgstr "课程名称："

#: .\spa\templates\views\library.html:10
msgid "Applied Filters"
msgstr "应用的筛选器"

#: .\spa\templates\views\library.html:16
msgid "Clear All Filters"
msgstr "清除所有筛选器"

#. Translators: tab heading with a count of associated items 'my uploaded content (%count%)'
#: .\spa\templates\views\library.html:24
msgid "My Uploaded Content"
msgstr "我上传的内容"

#: .\spa\templates\views\library.html:28 .\spa\templates\views\library.html:31
#: .\spa\templates\views\library.html:32
msgid "Add to Lesson"
msgstr "添加到课程"

#: .\spa\templates\views\library.html:40 .\spa\templates\views\upload.html:9
#: .\spa\templates\views\uploadIE9.html:8
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\upload.html:31
msgid "Upload Content"
msgstr "上传内容"

#: .\spa\templates\views\library.html:47
msgid "{$ preloaded_items.range_start $}"
msgstr "{$ preloaded_items.range_start $}"

#: .\spa\templates\views\library.html:48
msgid "{$ preloaded_items.range_end $}"
msgstr "{$ preloaded_items.range_end $}"

#: .\spa\templates\views\library.html:49
msgid "{$ preloaded_items.count $}"
msgstr "{$ preloaded_items.count $}"

#: .\spa\templates\views\library.html:50 .\spa\templates\views\library.html:61
#, python-format
msgid "Showing %(range_start)s - %(range_end)s of %(result_total)s results"
msgstr ""
"正在显示第 %(range_start)s - %(range_end)s 个结果（共 %(result_total)s 个）"

#: .\spa\templates\views\library.html:52 .\spa\templates\views\library.html:63
msgid "Showing 0 results"
msgstr "正在显示第 0 个结果"

#: .\spa\templates\views\library.html:58
msgid "{$ uploaded_items.range_start $}"
msgstr "{$ uploaded_items.range_start $}"

#: .\spa\templates\views\library.html:59
msgid "{$ uploaded_items.range_end $}"
msgstr "{$ uploaded_items.range_end $}"

#: .\spa\templates\views\library.html:60
msgid "{$ uploaded_items.count $}"
msgstr "{$ uploaded_items.count $}"

#: .\spa\templates\views\login.html:24
msgid "You are logged in as"
msgstr "您的登录身份"

#: .\spa\templates\views\login.html:24
msgid "Log Out?"
msgstr "注销？"

#: .\spa\templates\views\login.html:29
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: .\spa\templates\views\login.html:37
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: .\spa\templates\views\login.html:43
msgid "Invalid username or password."
msgstr "用户名或密码无效。"

#: .\spa\templates\views\login.html:46
msgid "I am a student"
msgstr "我是学生"

#: .\spa\templates\views\login.html:48
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\partials\noauth.html:6
#: .\updater\templates\updater\partials\noauth.html:6
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: .\spa\templates\views\preload-upload.html:48
#: .\spa\templates\views\preload-usb.html:44
msgid "A package with this name already exists, select to overwrite"
msgstr "已存在具有此名称的包，请选择覆盖"

#: .\spa\templates\views\preload-upload.html:60
#: .\spa\templates\views\preload-usb.html:57
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: .\spa\templates\views\preload-upload.html:69
#: .\spa\templates\views\preload-usb.html:64
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: .\spa\templates\views\preload-upload.html:70
#: .\spa\templates\views\upload.html:55 .\spa\templates\views\uploadIE9.html:40
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\upload.html:53
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: .\spa\templates\views\preload-usb.html:29
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\usb.html:41
msgid "Import zip packages into Preloaded Content library"
msgstr "将 zip 压缩包导入预加载内容库"

#: .\spa\templates\views\preload-usb.html:33 .\spa\templates\views\usb.html:22
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\usb.html:45
msgid "Add Metadata"
msgstr "添加元数据"

#: .\spa\templates\views\settings.html:6
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: .\spa\templates\views\settings.html:8
msgid "Import from USB"
msgstr "从 USB/SD 导入"

#: .\spa\templates\views\settings.html:20
msgid "Enable student access to the content library"
msgstr "允许学生访问内容库"

#: .\spa\templates\views\sidebar.html:11
msgid "Drag content to the lesson to add it directly."
msgstr "将内容拖至课程以直接添加。"

#: .\spa\templates\views\sidebar.html:15
msgid "Manage this lesson"
msgstr "管理此课程"

#: .\spa\templates\views\sidebar.html:24 .\spa\templates\views\sidebar.html:28
msgid "Filter by Category"
msgstr "按类别筛选"

#: .\spa\templates\views\sidebar.html:43
msgid "Allow student access to library?"
msgstr "允许学生访问库？"

#: .\spa\templates\views\sidebar.html:48
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\home.html:21
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\home.html:63
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\home.html:78
msgid "No"
msgstr "否"

#: .\spa\templates\views\sidebar.html:49
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\home.html:22
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\home.html:64
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\home.html:79
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: .\spa\templates\views\tags.html:9
msgid "Preloaded"
msgstr "已预加载"

#: .\spa\templates\views\tags.html:16
msgid "Uploaded"
msgstr "已上传"

#: .\spa\templates\views\tags.html:25
msgid "No tags created"
msgstr "未创建标记"

#: .\spa\templates\views\upload.html:20 .\spa\templates\views\upload.html:21
#: .\spa\templates\views\upload.html:29 .\spa\templates\views\upload.html:30
#: .\spa\templates\views\uploadIE9.html:19
#: .\spa\templates\views\uploadIE9.html:20
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: .\spa\templates\views\upload.html:32 .\spa\templates\views\uploadIE9.html:23
#: .\spa\templates\views\usb.html:33
msgid "{$ FIELD_VAL.contentItemMax $}"
msgstr "{$ FIELD_VAL.contentItemMax $}"

#: .\spa\templates\views\upload.html:33 .\spa\templates\views\uploadIE9.html:24
#: .\spa\templates\views\usb.html:34
#, python-format
msgid "The maximum length of title is %(maxchars)s."
msgstr "标题最大长度为 %(maxchars)s。"

#: .\spa\templates\views\upload.html:42 .\spa\templates\views\upload.html:43
#: .\spa\templates\views\uploadIE9.html:27
#: .\spa\templates\views\uploadIE9.html:28 .\spa\templates\views\usb.html:40
#: .\spa\templates\views\usb.html.py:42
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: .\spa\templates\views\upload.html:55
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: .\spa\templates\views\upload.html:58 .\spa\templates\views\usb.html:59
msgid "Common metadata applied to all items (excludes IMS packages)."
msgstr "公共元数据适用于所有项目（不包括 IMS 内容包）。"

#: .\spa\templates\views\usb.html:18
msgid "Import multiple files into My Uploaded Content library"
msgstr "将多个文件导入我上传的内容库"

#: .\spa\templates\views\usb.html:31
msgid " title"
msgstr "标题"

#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\partials\noauth.html:4
#: .\updater\templates\updater\partials\noauth.html:4
msgid "You must log in to view this page"
msgstr "您必须先登录方能浏览本页面"

#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\changepass.html:5
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\changepass.html:8
msgid "Old Password"
msgstr "旧密码"

#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\changepass.html:15
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\changepass.html:25
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\home.html:15
msgid "Allow internet access via this device?"
msgstr "是否允许通过此设备接入互联网？"

#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\home.html:29
msgid "Teacher Password"
msgstr "教师密码"

#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\home.html:30
#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\home.html:45
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\home.html:33
msgid "Teacher Account"
msgstr "教师帐户"

#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\home.html:35
msgid "Reset account to factory default"
msgstr "将帐户重置为出厂默认设置"

#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\home.html:41
msgid "Device Wireless Name (SSID):"
msgstr "设备无线网络名称 (SSID)："

#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\home.html:51
msgid "Services"
msgstr ""

#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\home.html:57
msgid "Enable remote management"
msgstr ""

#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\home.html:72
msgid "Enable Intel&reg; Education Study"
msgstr ""

#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\preloadedcontent.html:123
msgid "Categories will only be deleted if they don't contain content"
msgstr "只删除不包含任何内容的类别"

#: .\teacheradmin\templates\teacheradmin\views\usb.html:40
msgid "USB/SD Preload Import"
msgstr "USB/SD 预加载导入"

#: .\updater\templates\updater\views\home.html:11
msgid "Current version"
msgstr "当前版本"

#: .\updater\templates\updater\views\home.html:12
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"The update file will be uploaded, the device will reboot, and the update "
"will be applied. All connections to the device will be terminated. Do not "
"disrupt the update process and make sure the device is plugged into an "
"electrical outlet or has at least 80%% battery remaining."
msgstr ""
"更新文件将上载，设备将重启，更新将应用。设备的所有连接都将终止。不要中断更新"
"过程，确保设备与电源插座连接或电池至少剩余 80%% 电量。"

#: .\updater\templates\updater\views\home.html:13
msgid "Select an update file."
msgstr "选择一个更新文件。"

#: .\updater\templates\updater\views\home.html:39
msgid "You are not authorized to view this page."
msgstr "您没有查看此页面的权限。"

#~ msgid "Teacher Login"
#~ msgstr "教师登录"

#~ msgid "Copyright &copy; 2014. All rights reserved."
#~ msgstr "版权所有 &copy; 2014。保留所有权利。"

#~ msgid "Application Update"
#~ msgstr "应用程序更新"
